大學 notebook 折扣優惠集中討論區 (3)

踏入八月，大學的 notebook 優惠又推出了

連登有愛，自己整左一個 database 幫大家齊齊選購心水 notebook

各間大學有唔同 offer ，大家作出選擇未？

Lm

落左單 2/10送上門
mon係1080P 144Hz
但我用途都係帶返學打Code多 想打機但學校Wifi會block steam

Fujitsu 有優惠未

有冇巴打買咗dell g7

dell inspiron 13 5391
Hp pavilion 14
兩部都係i5 ,$6000左右點揀好
主要文書，game 就唔太打，會執相所以希望個芒靚少少，同埋最好襟用d

hp envy 13大家點睇

豐澤學生優惠仲有無分期付款

apple updates the prices of ipad and ipad pro 1tb version for both 11"and 12" models

訂完電腦話21 oct之前通知幾時有機
係咪真係要等咁耐

萬1蚊有2060+32GB 真係平。

我講緊4KMon係我部Notebook真係多餘， 唉。

唔會好重咩

2.3KG 連埋火牛應該>3KG?

佢供+送貨變左萬二蚊

我買個時分期都萬1鬆啲。

宜家想換走256Gb M.2 NVME SSD 但仲有保養。好煩。

M.2唔係可以放喺枱機咩？

聯想問過保養期內唔拆得底蓋=冇得換SSD。 基本上冇用枱機了

ACER Swift
真係輕到你唔信

吓？咁鳩？
我咪用得1TB SSD?
咁我點加SSD/HDD?

咁ON9
仲諗住衝部y7000se加多隻SSD

我同你一樣 諗住加多隻 HDD

買咗部i9 MBP

係咪佢嗰部咋

我想要有HDD 同 32GB RAM 姐
焗上Y740 又好拿貴

1TB SSD唔夠用咩？

因為會拎黎做machine learning 野
train data 同 storage 又係佢 驚佢快打柴姐
點都分兩個穩陣ma

外置幫到你

唯有長插external
btw bt 落個external 會唔會好痴線？

想問用ssd dl bt file會唔會好易壞

係呀。 你哋自己問聯想究竟可唔可以自己換harddisk影唔影響保養啦。

ACER， MSI （Felton）問過可以。 但我部微星螺絲上有貼紙.

ASUS 網上話唔得， 皇家俱樂部話得。

我唔會將重要嘢放SSD嚕。係裝GAME唔夠用。焗放harddisk

你買左邊部？

Intel 8代cpu 同10代cpu 效能係咪唔會差太多？
睇中MSI PS63, i5-8265u, 無10代u

2年前大學機 Y720

請問係咪都會包Ms Office

聽人講話學生ownership d notebook全部都係翻新機? 姐係用舊機換d新野?

唔會包

咁咪會有暗病都唔知

多數學校都有365 download啦

買10代CPU咪唔洗驚

唔撚係掛

Lenovo會唔會預設左啲中國程式比你

off topic一問
係咪得dell先有全球保養

邊有咁多翻新機 只係平少少 但閹緊d config 俾你
最常見係冇左個SSD , HDD 細左個D姐

但係xps 13好次無咩點閹,仲平幾千,驚有問題
因為聽人咁講所以擔心姐

可能DELL 真係咁良心呢
LENOVO 就閹硬

聽你咁講放心好多

閹乜 我睇Spec 除左無HDD 好似無少到野
我諗1TB M.2玩下Python寫下programme應該夠用掛

就係閹左個HDD
python 正呀 玩咩都得

ACER 保四年，頭三年國際保，但電就保一年

依個我無乜所謂 其他野齊就好
萬二蚊有依個spec 仲想好似出面咁多個2TB SSD難左啲

但上網睇片 自己加係勁易
差唔多個個買會自己加返多個HD

知唔知換電大約要幾錢？

得嘅話我寧願裝SSD都唔會玩HDD

大家點睇samsung notebook 9 13寸果部
想要部輕薄做文書

方法應該一樣 SSD 應該加返個2.5 既MOUNT 同插返條線落佢個PORT 到

唔知

答唔到你。我買過兩部聯想機。

不過宜家盡可能唔買。

dell 售價水份高，網站有時都好平

點睇呢部機用AMD Ryzen 5 3500U ？
會唔會比 i5 無咁好

我指佢windows係咪正正常常 表面上無裝到啲中國程式比你

i5貴過佢

除咗價錢係咪冇乜分別

部機幾靚有性趣

掙扎緊 envy 13 定 呢部

envy 請。你唔會想拎住部成公斤既電子產品寫野。

你係咪比較緊Envy 13 i5 同埋Envy x360 13 Ryzen 5?
我睇Geekbench結果都係i5比較好

但兩者分別就係:
1.顯示卡:Ryzen>Intel
2.i5個部有Sure View,側邊既人睇唔到你個Mon
3.Ryzen 5個部有Touch Screen用
4.藍牙:Intel係5.0;Ryzen係4.2

至於邊部慳電d我唔清楚

Touch Screen應該食電d?
btw cu最平得依部envy 13揀

依兩部大家會揀邊部？
我拎黎文書同programming用

唔覺touch screen 食電
Lenovo 個邊價錢同HP差不多

Ryzen 3500U 同市面13吋輕身laptop常用嘅 intel 8250U 同級，
反而問題係ryzen laptop class CPU 唔support virtualuzation,
用唔到virtualbox 行hackitosh VM or linux VM

喺職場上嘅programming 真係唔會考慮依粒U
但喺學校上堂用都ok嘅

而家仲有無得訂iPad?

有冇巴絲知而家經HKT喺online訂mackbook pro 幾時先會有得拎機？

你add入cart去到比錢前一步有得睇

我岩岩訂左部iPad air 都要10月中先拎得

touch screen 其次
見佢黑色幾靚

想問恆生個notebook優惠有冇限咩牌子先用得？

無

好
btw i7 i5 prgramming黎講分別大唔大
我可能會拎黎做simulation同data analysis

ram 最重要, 最少8GB, 基本就16GB

視乎你用唔用tensorflow / pytorch 做analysis, 可能要獨立GPU

跟住係用靚嘅NVMe SSD 去加快 IO bound operations

CPU 有排都未係樽頸位

想問係咪收到email先拎得

係hkt買mac既巴打收到apple care個code未？

同問 我買果時話17號或之前通知
但係到今日17號都味通知

想知幾時拎得

好
咁我考慮下買16gb電腦

搭單一問

MSI PS MODERN63 8SC
8th gen core i7-8560u
GeForce GTX 1050 4GB GDDR5
15.6” 1.6kg

$10399

DELL INSPIRON 15 7591
9th gen core i7-9750H
GeForce GTX 1650 with 4GB GDDR5
15.6” 1.8kg

$9500

ACER SWIFT 5 SF514
10th gen core i7-1065G7
Intel Iris Graphics
14” 990g

$8998

三部都有16GB RAM同512GB SSD 有冇巴打可以比吓意見究竟應該買邊部唔該

電量就MSI 16個鐘>ACER 12個鐘>DELL 10個鐘

Msi出咗新，唔介意可以等下，msi係文書+打機都得，Dell散熱會差，Acer不會考慮

終於有通知 我10代U notebook
9月3落單 最早9月30先拎得

咩牌子

我想問呢部係咪閹左隻2TB HDD？

同樣32GB版

暴大

Storage 1TB M.2 PCIe SSD

瘋宅

2TB + 1TB SSD

即係落order嗰陣個取機時間係fake人㗎？

Lenovo 本來想買Dell不過自己間大學沒Dell優惠

唔係好記得落Order當時情況
不過佢如果話XX號或之前通知
就9成9要再等

imac邊部CP最高

邊部？

Asus 文書邊部最抵屌

學生版淨係閹左HDD已經平六千 二千幾已經買多個2TB SSD仲有四千淨

Lenovo IdeaPad S530 13.3

依部個spec同價錢好吸引...
btw有冇人知佢支唔支持typc c充電?

ideapad 100%後悔

有冇巴絲知喺hkt買ipad係咪都送1年apple tv+

Lenovo ideapad 系列 係埋易壞？

why?

build quality, 電, 用料
ideapad用一排就會越用越廢
如果唔係分開thinkpad ideapad黎做乜

acer呢隻牌子點
佢部新機好撚輕

即係thinkpad好好多？
部thinkpad X1 carbon好唔好
諗住買$9399果部

thinkpad一定實淨耐用過其他機
係貴啲姐
嗰部x1c睇你8 GB ram夠唔夠
正常都夠嘅

ACER代理售後服務聽聞極劣。
（雖然我都打算買SWIFT 5。）

買ipad air有冇伏見佢部ipad air 再平apple個教育200蚊

同問

做勇者買左ipad pro等收貨
利申買左applecare
聽次貨聽到好撚驚

真係全部次貨？

我見係HKT攞貨 會唔會好d

有冇人訂左x1 carbon? 你地幾時有得拎？我個個要打10月29或之前先知幾時有得攞。仲要等成個月有多。

又要貪平嗰200 又要驚

睇到啲攞機日期真係得啖笑，拎得黎啲Project 都差唔多完，部機十有八九係次貨，出深水埗講下價即刻買走好過

追咗一輪post，跟住再去深水埗行下，發現其實個價都唔係差好多，仲即刻有機拎，而家開心使用中lu

你部機咩spec

睇你要唔要10系U+IRIS Graphic。 急嘅都焗住買啦。

邊間買好

會送

唔該巴打 而家買都要等3個星期

其實次貨論真係都市傳說黎
代理同apple攞機個價錢係一樣
只係個差價學校/正苦幫你比埋 賣幾多代理都係收咁多錢

買咗Samsung notebook 7，文書機，i5-8265u/8g ram/256G NVMe SSD，$6400.

師兄拎到未

17號晚上收通知話31號拎得
之後今日又update話25號拎得

佢仲未比email我 屌垃撚圾

但係咪去番同一個地點拎

係

10代u係要等，依家出面無得買

有美帝hp同dell唔揀， 點解要揀支那brand Lenovo

X1 carbon 同xps13 比
邊部好？

係平呀 DLGH
雖然免費送後門

DLGH 都係四千幾炸喎

買左Hp spectre x360
祝我好運

lenovo不了

要平不如買acer

一萬蚊呢個SPEC 買M$ 會唔會好D?

覺得部機幾型
同埋3年保養保埋電幾吸引
同埋最緊要係m$ CU冇份

Microsoft邊部一萬蚊有16gb

咁又係
但係M$ 個mon 靚D

無朋友仔讀UST?
Btw, Low grade 版ENVY 唔駛七千都幾吸引

有係有
不過本身比spectre個黑金色吸引左
envy cu有部10thi5 8gb ram 512ssd 7000幾
都幾抵玩

買咗部hp envy x360 13
8代 i5 效能
但有stylus + touch screen + 黑色

有冇link
我買個部

7000都幾抵

我覺得 envy 13 真係唔太抵買

tablet有d人可能用唔著

同價位有32GB ram咩？

依部幾吸引

zenbook同xps 13邊個好d

都係睇spec同價錢姐

姐係有budget嘅可以考慮xps 13?我覺得兩個spec唔差幾多

依個真
想mon靚同多ram，選擇好少同貴

acer 部swift 3同swift 5我覺得最抵玩，
雖然我未用過acer機唔知易唔易壞

係咪冇usb手指賣?

剛剛收到email, 話dell xps 白色因material shortage 冇貨， 一係選擇黑色， 或 簡其它型號， 或 cancel order.

黑色咪仲好

xps隻白色好似好易污糟

白色係易污糟

有d金屬質地個d無咁易黃,但xps個隻好似好易黃
利申:唔識呢d野,9估

本身有部Apple MacbooK Pro 13吋,不過已經2012 年
因為harddisk 唔夠大，唸住買過部機
而家唸緊買部Lenovo 嘅 X1 Carbon G7 1TB , 定係macbook pro 13 吋 retina 512G

論好用，就一定係mac 機好用
不過論輕同要拎出拎入，又X1 Carbon 好用， 而且仲有1TB storage 同 16G Ram

大家係我會點選擇？

佢價錢對比spec 真係好吸引，如何呢個budget5~6k 文書，唔打機，想輕便仲有咩選擇

ideapad 有8gb ram, 512gb ssd,10 代u , cp 值好似好高

嗰部ideapad, 我本身都係買佢
點知佢出錯spec, 變左256ssd +1tb hdd, 之後等極都冇貨

最後買左部Dell G3, 畀多$300, 用落都唔錯

係冇notebook 袋咁解

爭一萬 爭一萬 就支爆

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳一萬！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

我想問點解咁多人話大學機係次貨或翻新機？
有人知內幕？推測？定係靠估？
唔該唔好懶醒同我講話：你唔信咪買囉

你試下咪知

Lenovo Y7000 se
CPU Intel Core i7-9750H (2.6 GHz, up to 4.5 GHz, 6-core, HT, 12MB cache)
Operating System Microsoft Windows 10 Home 64-bit (TC, SC, and EN)
Chipset Mobile Intel HM370
Memory 32GB (2 x 16GB) DDR4-2666, NO free memory slot), (max. 32GB (2 x 16GB))
Storage 1TB M.2 PCIe SSD
Display 15.6-inch FHD (1920 x 1080) IPS Anti-Glare 144Hz Refresh
Graphics NVIDIA GeForce RTX2060 6GB GDDR6

Lenovo Y740 15"
CPU Intel Core i7-9750H (2.6 GHz, up to 4.5 GHz, 6-core, HT, 12MB cache)
Operating System Microsoft Windows 10 Home 64-bit (TC, SC, and EN)
Chipset Mobile Intel HM370
Memory 32GB (2 x 16GB) DDR4-2666, NO free memory slot), (max. 32GB (2 x 16GB))
Storage 512GB M.2 PCIe SSD + 1TB 7200rpm 2.5" SATA HDD
Display 15.6-inch FHD (1920 x 1080) IPS Anti-Glare 144Hz Refresh 500 nits HDR400
Graphics NVIDIA GeForce RTX2070 Max-Q 8GB GDDR6

Helios 300
Windows 10 Home 64-bit
Processor / Chipset Intel® Core™ i7-9750H (12M Cache, up to 4.5 GHz)
Graphic NVIDIA® GeForce® RTX2060 6GB dedicated GDDR6 VRAM
Display 15.6" FHD IPS Acer Comfy View Non-Glare LED-backlit brightness (300 nits), NTSC 72%
Memory 16GB DDR4
(Max 32GB / 1 Free Slot)
Hard Drive 256GB PCIe NVME SSD (8Gbps)
2TB HDD (5,400rpm)

Dell G5 15 5590
CPU 9th Generation Intel® CoreTM i7-9750H Processor (6 Cores, 12MB Cache, 2.6 GHz up to 4.5 GHz)
Operating System Windows® 10 Home 64-bit (Eng, TC and SC)
Chipset Integrated in Processor
Memory 2 x 8GB DDR4 2666MHz (Max. 32GB) / 0 Free Slot
Storage 256GB SSD PCIe M.2 + 1TB HDD (5400rpm)
Display 15.6-inch FHD (1920 x 1080) Anti-Glare LED-Backlit 144Hz Refresh Rate Display
Graphics NVIDIA® GeForce® RTX 2060 with 6GB GDDR6

平時剪下片 3D render 間中先會用黎打機
大家覺得邊部好啲

個人覺得Y7000SE好似好抵但Y740型好多

如果剩文書買Macbook Air 夠唔夠用？ 加唔加錢買Apple Care 好？

利申：電腦白痴

夠
加

只係用黎打文睇pdf一定夠
apple care其實你當係保險
驚就買

pish

買咗MacBook pro

請問Dell G5 15 5590抵唔抵買平時用黎打下lol /mhw

冇touch id $6,688
有touch id $7,748

點選好

有閒錢咪買

舊款冇retina display 但勝在keyboard好打
新款 新u ，Retina display 、touch id同埋再輕身少少
但butterfly keyboard 唔係個個都接受到

長遠睇始終係新款可以用耐d
建議都係去零售比較同試玩一下兩部

唔該師兄

3000左右s145 （15.6）係咪算Ok？
我要九宮格

Dell Inspiron 7591 買唔買得過？
d規格都夠玩game , 而且呢個價好似都算幾扺

2.6kg 你買埋我個份

俾得起未 Y740
Y7000SE 同佢差一級DISPLAY 睇你有幾concern la

大家點睇呢兩部?平時用黎睇下片/打下lol+fm

同

想問有冇巴打屌左dell inspiron 13 7391
部機新到乜review都冇 想睇下有冇巴打有一手feedback
睇spec好撚抵屌 7k就有找
同xps秋列個差別係邊到？

Apple 翻新 而家 512gb rom 16 gb rom 147xx有

Dell OptiPlex 7770 呢部抵唔抵玩?

其實apple機買翻新好
定係跟u買好？

翻新係平過跟u買

但跟u買帶野送

翻新果新仲要係19年 有4個type c 果部 幾正的

如果係macbook air呢

107xx 但18年款

Edu 有得分期， apple store 冇，呢個係問題
同埋X1 G7 有1TB SSD, 價錢上 Lenovo 贏曬

Apple 唯一可取就係個OS

其實打到嚟呢度，我自己都做左決定...

睇你care 唔care同有冇多餘閒錢啦
呢部除咗用料同顏色之外 基本上同7590一模一樣
但7590就輕身少少(1.59kg>1.87kg？好似)
而且電量都係一大問題 7591粒電細差唔多成倍
不過除此之外都冇咩大問題 係散熱會差少少咁(咁薄其實都預咗)

利申自己因為頂唔順粒電買咗7590暫時都用得幾開心

買咗MacBook Pro

我上次macbook pro啱啱出touch bar機果陣
買翻新上一代機
記憶中係平過教育價新機
粗用用到而家，都有三年
一d事都冇

我都諗住買呢部，個樣係我杯茶
本來諗g7諗諗下覺得比多7500蚊上g7(i9, 2080mq) 好似好唔抵，睇評測又唔係話快好多
主要玩下dota / 一次開幾個android 模擬器玩
重就無乜太大所謂，唔會點帶出街
唯獨係散熱果度要諗諗
不過好似部部都好熱咁

同價lenovo 有 32g, 不過大陸牌不了

我屌左，但仲未到手
話要十月頭 但有d想等sp7

Dell Xps 13 9380 i5 $8999
Dell xps 13 9380 i7 $9699
Dell xps 13 i5 10th gen $9399

呢3部真係差粒u個分別
但又有巴打話10th gen 個粒u系comet又唔係勁好多

大家會點揀？

巴打最後點揀?

幾錢？
7590 個大學notebook網唔見有喎

落左order 訂X1 G7, 分期
喺豐澤拎過上手， 個keyboard 好好打，好過MBP
Ram 同SSD 大過 MBP
再加上佢真係好輕

最後比較兩者優點之下㨂左Lenovo.
希望部MBP 可以捱多兩年先再換

巴打係豐澤訂係幾錢

我經大學訂機
喺豐澤玩demo 者

你買萬2果部？即係i7 16GB ram果部

係，再加到5年carry in 保養

我都有諗過咁買，但覺得太貴喇
唔知好唔好買果部i5 8GB ram版算，平幾千

係咪i7 對我唔係大問題
反而係SSD 先係關鍵

至於價錢 , 自己呃自己，分期冇咁赤

正

我都覺i7 i5沒乜太大分別，始終係mobile用
但想要16gb ram, 沒得唔揀i7

我想要1TB SSD , 所以唯有呢款

我都買左，你個部幾時通知邊日攞？

我未畀錢，要上去九龍灣畀錢先知
你個部有冇話幾時有得拎？

10月29日前通知。。。有排等

我都係，真係禁過MBP個keyboard無咁好用，同埋16GB SSD先買i7個部

我喺dell官方經銷商買，大學個網冇7590
大約貴多千幾左右啦，值唔值就真係見仁見智

我就因為成日會攞出街用，唔想帶charger咁麻煩先諗住揀部電池襟用啲又輕啲既，同埋我自己個人又對7591個金屬keyboard唔係咁鍾意...建議你去是但一間電器鋪或者roadshow睇吓手感如何

有無手足想要dell 7391

巴打點解放？唔岩心水？

想要sp7
不過7391 都未拎到手

7391 實物係咪真係好輕好薄？ 見佢唔夠1kg
佢個spec咁勁 好擔心散熱問題

未到手
收到話你知

有冇巴絲係HKT訂左10 gen 既電腦? 有冇消息幾時拎得機

有冇巴打啱y7000se 啱先發現冇thunderbolt 個火牛又大大舊想換y740

想請教各位巴絲邊部好啲？

個人的需求是係開手機模擬器的時候再開4～5個網站(一個係Youtube)，預算7k(可以多1k
,以下嘅機有邊部應付到？

利伸：電腦白痴

1. Acer Swift3 SF314 New 10th Gen I5

2. Dell inspiron 13 5391 (I5/I7)

I5:

I7:

又或者其他更好的推介？

啱啱收到hkt sms話部mbp要延遲拎

同你一樣

macbook air都遲
係咪都係14-21個工作天覆實拎既期？

大家點睇呢部Asus Zenbook 14
好似唔錯

asus唔錯呀真係,如果唔係無平我都會買

用校友訂咗。先後2部，就來有2部printer，唔想要，都唔知點賣好

買部8GB ram+free ram slot or 16GB ram
嘅laptop

咁有冇需要加獨顯，我只雙開模擬器(多數單開)加網頁

Thank you

T490 同x1c 個mon用黎執相得唔得? 有冇人知邊部隻mon好d?

我都遲左 諗住聽日退款去apple買 激氣

Lenovo s145點睇？頂多會玩football manager,上堂丶打notes多

推

雙開黎掛機？
咁嘅話唔洗加

幫朋友問

低功耗版嘅MX250可唔可以run到assassin creed 4 同 Unity?

有個人去左中環間hkt屌足4個鐘就可以隔四五日拎。
不要問只要信

當真？

咁麻煩又等4 5日屌佢老味我踩上去退佢款過隔離apple買算

退款要等4~6week

重有等4 5日好過on99等多個月

HP Envy x360 13 Convertible 抵唔抵屌

除roadshow, 邊度有dell實機睇?

SSP ，各大商場電器舖

黃金好似有間專賣dell notebook
不過spec當然同大學賣緊有唔同

fortress 冇呀..

黃金，高登，旺電，大把

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

可以去蘇寧睇下
你想試邊部？

部x1 G7 落左訂，等出貨
等待永遠都係咁漫長...

xps13
大學機個mon係咪400nit, 100%srgb 果個? 我擔心大學機隻mon好cheap

佢冇提真係可以畀隻tn 你

Dell g3 定 Lenovo L340 好？
想打機好啲
仲想問加ram 係咪tick 咗 佢會幫我換埋定俾條ram我自己換 ?

有冇買大學機嘅巴打可以幫手搭單用優惠價買隻mx master 2s

上個月尾已經訂左部ipad mini
預計下個禮拜就拎
但仲未收到email confirm邊日拎⋯
有冇巴打都係咁樣？

我訂左隻MOUSE本來預昨日可拎, 但仍未收到EMAIL

冇講明邊日拎咩???

原本以為有得拎打過去話未有貨

我打去問, 佢堅持話等EMAIL 話幾時拿先有得拿

但Pro 跟u 買平成千喎 仲有其他野送

HKT 個mbp價賣得好貼員工價
如果唔介意真係等下係值得

佢有無指紋同keyboard 背光功能，個網無寫有

其實MacBook 諗住裝window 係咪真係好不智？ 同埋如果裝嘅話會唔會唔順？

可能到時有d app得window先裝得

睇你裝bootcamp定vm, 後者一定無咁順

想問X1 carbon 抵唔抵玩...
i7
16GB ram
1TB SSD
1kg

無知問 有咩分別

前者一開機就係window, 後者係mac os上面行window

其實唔錯，而且真係好輕

已買

想買 surface pro6
但係見到好多劣評

想問係咪真係咁差

純粹用黎上堂 做下assignment 上網 睇片

呢部整3d野run得順嗎？

同埋對比MacBook pro 15吋 256gb 個款點睇
除左價錢

睇review 好似話個mon 冇xps13 咁靚

除左mon 其他野都幾好同埋真係輕

買左notebook 7 force 到左手一個禮拜 除左粒電預期咁廢其他都幾好 特別個mon幾靚 有位加多條16gb ram,ssd同hdd 係唔知㩒唔㩒用

問多問 我見yoga s730 同一個spec但平幾錢蚊
想問伏唔伏

非thinkpad 可無視

買得x1 carbon就唔係為咗抵啦

我以前用3D Max 冇咩問題，Render要等就基本，始終冇Display Card。𠲖加用unity同打code都好順，係Adobe剪片差少少。
同個Keyboard真係世界級，好好用
利申：用緊X1C(5代)

其實MacBook 嘅性價比一向都唔高，佢係贏個OS，如果用Macbook用adobe D software 會神奇地比同級window機順。
同埋唔知你有咩科要讀，有D software可能MacBook 會冇。
同埋15吋又貴左同重左，可以考慮13吋先。

3d app 為主 其實依家唔係話好多都support os?

我都訂左
呢個價錢有呢個spec 真係抵玩
加多少少有5年carry in, 如果長玩呢個價錢一流

有冇買咗Lenovo L340 / Y7000se
覺得點？

MacBook 打唔打到食雞？

好似要裝window

唔好on9啦 macbook打機

我都唔知你會用咩software ，你自己check左sup唔support 先啦

巴打們，買dell all in one 是咪on9？

is

我糾結緊買呢部定係 xps 13

有4K touch mon 同埋 6 core 10th gen i7

睇你點用啦
4k touch mon , 我又唔會用， 又食電啲，畫面咁細放咁多pixels , 啲野會好細

6 core i7 一樣， 我唔追高效能，你畀咁多core 我， 都係食電

所以真係好睇你點用

分銷商電腦有冇伏 eg倉底 翻新機

你平咁多預左有依個可能性

屌早知我store買算 仲要等左成個月又有呢啲風險

不過出面買都有翻新機既可能性既

Presale 機 哪來倉底/refurbish 呀🙈

有冇人已經收到Dell ins 7391?

10號買mba 本身話今日拎 去問又話唔知幾耐有
都唔知等唔等好

HKT Education 客戶服務部通知: 關於閣下「Mac University Program 2019」之訂單。 很抱歉，由於供應商貨期延誤，閣下訂購之貨品的取貨日期將會延遲。我們將會於14至21個工作天內以短訊通知閣下有關取貨安排。請閣下留意短訊通知。不便之處，敬請原諒！此短訊不設回覆。查詢1833282

我屌！

屌！一樣

個查詢電話仲要冇人聽

有
唔好幫襯helix呢間分銷商

同屌

好彩唔係senco

廢事等，星期六買咗部msi ps42

Senco啱啱收到email叫我去拎

屌有夠耐 仲冇

幾錢？

6399
i5+內顯+16gb+256gb

想問下電池可以用到幾耐

7個鐘剩10%

咦 咁都好似幾長氣下
可以考慮下

貼牌 不了

ching拎左貨未 有冇異樣, 伏?

未拎，ipad唔會伏掛

今日拎左貨，但發現dell 部inspiron 13 5391係冇指紋解鎖既.....
個keyboard都同dell官網唔同

有冇人知點解

屌 唔係真係咁多倉底貨阿麻

但c兄你應該唔係係eduoffer到買!?

係呀
有冇得退貨呀
佢配置一樣，就係硬件唔同
連個keyboard樣都同dell官網唔同

已經即刻打去冇人聽，聽日再打啦

我今日打左成日想叫佢退錢 全部都冇人聽
我果個eduoffer就得apple電腦賣

巴打你買左邊部？

真係痴線架，dell官網果部有指紋解鎖，個keyboard樣又靚d

2019年出既電腦好多/全部都有指紋解鎖啦
真係唔相信係冇

有冇過來人都試過，退唔退到錢/換貨

mba2019 唔知佢會唔會比部2018我呢 屌那星好驚喎
拎貨check編號果陣佢比部翻新機我實告9佢

買左 hp envy 360 x15,
舊電好似好快用完咁,上堂用左3個鐘，下一日，開機就得返20%，之後再一陣就跌到15%

有無相睇我都睇中呢部

有指紋解鎖個spec others度會寫明

keyboard佢eduoffer張相同官網係咪唔同?

唉屌 學生錢都呃 垃撚圾公司

仲有冇巴打中伏

我都買左呢部, 買果個網頁都無寫有指紋解鎖 你唔講我都唔知原來官方版有, 不過用落幾滿意

我唔係你果部 但想問下電量續航力ok嗎?係咪翻新/倉底貨

大概6-7小時, 點分係咪翻新

係咪同個網一樣銀色keyboard?

mba既話係睇產品編號 dell唔清楚 但應該都係睇電池循環

係銀色, 不過官網係黑色喎
係呢到買

官方係咁

因咩事會同官方唔同？

巴打，你果部都係冇指紋解鎖？

無呀, 本身都唔知原版係有...

我想換貨/退呀
唉....感覺好似買左次貨咁
明明個型號+牌子係一樣

巴打咩狀況

大家上面話有得check蘋果嘅貨品編號，如果想知嘅話可以係邊度check返？

同上面果位巴打一樣
聽日諗住打去問下

其實官網禁入去定制都係話銀色keyboard， 無黑色揀，同埋指紋解鎖要加錢

其實關於個keyboard顏色
官網都係有兩個色可以揀
佢有個位可以"自選配置"
個LCD後蓋可以揀lilac (冰丁香色) or silver (銀)
如果lilac, keyboard係灰色
如果係silver, keyboard都係銀
而大學offer講明係silver, 所以就係銀keyboard囉

notebook就算官網買, 同1個model都會有唔同config可以揀, 都可以customize

識別屬於翻新機定新機

ching你係咪eduoffer訂macbook? 用成點

電腦都未攞到啊，同上邊大家一樣都係要delay,所以先諗住問定

Hkt education

我上你比條link係寫銀色

上面揀冰丁香會變keyboard灰色

又啱喎

13寸個MON 細D,應該無咁食電

屌 我退撚左佢算，要等到10月尾，不如比多$300直接去apple買仲好

已收貨的128GB surface pro 會退$500，睇尼經銷售幫M$清晒存貨

想問下hkt會遲幾耐先收到部MacBook

垃圾hkt

你買MacBoor air定pro?

Pro

Same as u

屌 同hkt訂咗部Dell Inspiron 7391
Dell 你啊, 個speaker 爛聲刷刷地嘅
屌你一開機就83幾度 個風扇仲嘈過飛機
過一陣先跌番落50度

真係用到dell dell 聲
Dell個support仲要 星期六日唔開

如果平$500 有無人收

原價 $7999
i7-10510U
MX250
8GB LPDDR3
512GB SSD
< 1 KG

爛嘅都有人收?

你講到咁仲有人收？仲要平得500，新機落地打7折

咁講買5391仲好過，平啲仲要3年保+有廢外顯挽

其實呢部野同5391個Spec係得個重量唔同
星期一搵下Dell睇下點先

都唔預賣得出架啦

終於收到
不過個指紋好廢 成日都入唔到

咩機？

好多人都話唔好的acer
不過我覺得除咗指紋之外都冇咩野
係個鍵盤底到邊界唔夠圓有啲吉手

swift3

呢部買唔買得過？

仲未有人聯絡我

成個post都唔見你講過啲咩
你遇到咩問題

X1c 要11月頭

7000 內文書機求推介唔打機，ssd 最好有512gb or above

有無手足想要dell 7391 呀
未到部機 仲等緊
原價放

我一啲通知都無收過
唔知幾時先有得攞機
利申 都係買swift3

你check下email

同埋有啲熱

真係咩都無收到

同問,lenovo 係唔係好易壞?

10代CPU定8代CPU?

你嗰部係10gen定8gen?

10

講左好多次非thinkpad lenovo可無視

邊間代理？

senko

同你一樣，但Swift 5未收到Email

你有日期啦？ 我嗰部仲等緊...

冇呀，買果陣唔係比你填架咩？

我喺網上買，網上係話10月29日或之前通知

想問清你係幾時落單?

3/9
但因為屋企個wifi太遠關係
即使有個wifi6的電腦都只係收到wifi4的wifi

你訂咩機？

上面答過你一次
MacBook Pro

有無人用 notebook 套 ？
有冇好介紹

大學生啦成熟啲啦 睇清楚啲先啦 明明官網係話指紋解鎖要加錢 郁啲就話人哋呃你 咁平賣俾你又想要呢樣又想要嗰樣

見到呢啲回覆真係覺得真心戇鳩 自己唔想要仲要原價放俾人 俾你食埋信用卡積分好唔好

下 平過你dell買差唔多2k

個學生quota 又唔值錢唔減返500蚊都好難有人要
做乜要接你貨

係hkt買mbp個陣買埋applecare, 但上apple網就睇得一年保養嘅
利申：第一次買macbook

2星期內會send資料去你email

唔該巴打

Lenovo定 dell安全啲
定係其實冇分別

dell 好d

Dell 係美國牌子？但售後服務會唔會麻煩啲？

我又唔覺個指紋廢喎
我一禁就即刻 Login
你試吓重新刷過

睇你點睇
Dell notebook 係上門維修，不過你要提供地方畀佢幫你整機，但係就方便在唔使你走來走去

swift 5 定 swift 3 好？
swift 5 好似無顯示卡 但又靚仔啲

刷咩

Ching 覺得dell g3 定 Lenovo l340 gaming 好? 會玩pubg

我買左G3
因為Lenovo 出錯config 畀我， 又拖我出貨期，
最後焗住買G3, 用落都okay

我唔係用嚟打機，我係貪佢mon 大同有numpad同512G SSD

會唔會好熱？

冇乜full load 野做過，所以唔熱

兩部都麻麻地

價格相對平啲
如果真係要喺裏面揀呢？
同埋如果pubg唔係開高setting會唔會lag?

大學係唔係唔出Surface pro 7?

Swift 5，淨係個樣都差好遠，同埋有Touch mon

Delete咗佢再整過

但我錄都唔係下下得
成日去到最尾嗰下就話失敗
叫你抹乾淨個指紋器
係咪有問題

有冇巴絲收到Acer swift 3 10gen I7?

我想知道可唔可以多開手機模擬器

正常，我都係咁

Dell Ins5490-R1520 呢部點睇？諗住淨係用黎做下文書 摷下paper.....
佢個type c 頭可以用黎叉電嗎？

要求 ： 用ssd, 唔好太重

另外ms office 係咪出面買平d？

想問下有無清知如果用黎執相應該點揀好

你試下比小小力壓落去
我本身都覺個指模廢 㩒多幾次之後覺得幾好用

其實Swift 3 性價比高
睇過實機覺得算係咁

HKT 送機好慢
我就完sem啦屌

如果HKT買apple機 揀拎貨時間d timeslot full晒要點做？
係咪即係一定要揀送貨？

有無巴打係現場買xps 13?
我上網買要等到21號,想問下有無即場買嘅人知最早幾時有

因為我有個fd現場買acer機,email張單寫11月11號先有,但係現場買個陣條友話10月11就有,而佢今日就攞到機唔洗等到11月

加價 升級third party 嘅ram

其他係用咩牌子？

見腦場kingston NB ram 16GB 都係$525

如果我唔打機
主要用黎上網 睇片 BT野

應該買touch screen 個d 定係普通notebook

我見lenovo 同HP 最平個隻touch screen都係做緊差唔多7千

真係唔知買邊隻牌子好.... lenovo 係大陸牌子... 但睇spec 佢性價比又最高

如果唔想用支那野, 係唔係都係買dell or hp?

acer性價比仲高 swift5
不過品牌名聲呢家野有人信有人唔信

如果你覺得個pad唔好用咪插隻無線mouse囉

我主力都係會用返MOUSE, 不過有時都會想拎起手方便D 用咁

ACER 聽講好易壞....

如果純講耐用, DELL定HP定LENOVO?

最後都係買左x1c....

想問下senco個mac program同 apple自己個education store 除左後者可以customize部機之外有咩分別？ 見有人話買到翻新機有d驚

點解巴打咁選既
買左8GB版本？

有冇人買咗Lenovo Y7000 SE ？ 平咁多有冇伏

用緊dell 7391
除左電垃圾，其他ok

有冇人訂咗10th i7 acer Swift 5 已經有貨

為左粒紅點，同keyboard
同埋感情實淨d, 成日拎出街
買左16gb 1TB

HKT edu買左部Macbook pro 有伏

新鮮滾熱辣
認真 俾多少少去返士多買啦
成萬蚊買翻新機 自己都唔開心啦

其實點解會識用粒紅點

利申 所有Windows 機嘅trackpad 同apple mouse 我都唔識用

巴打可唔可以講下呢部同其他有咩分別
點解實淨d？

我覺得舊電都ok啦 ching舊電有咩事？

你用到幾耐

6-8hr左右?

有軍事級測試
下個月先攞得機，好緊火

以前用過x61, 日日返工用，撞到撞過幾次，完全無事。 有一次放係背囊，果日落大雨，個袋濕到透，返到去仲開到機 一用就六七年到換機。 果粒紅點識用就知係好嘢，完全唔使勃嚟勃去 又準

Dell xps 用耐左會有電流聲問題

上年買 用左年幾 而家一叉電就有滋滋聲

除左呢樣之外其他都ok

新手想問dell機抵唔抵買

唉屌 唔想等 macbook
想知有冇得refund

用緊，部機好靚仔

for 文書用途
都係上網 睇片 睇劇
應該買LENOVO L340 i5 定係HP Pavilion 15 (i5)
好D?

Dell Inspiron 7391
而架收到個部有問題，而架等HKT換全新機
部全市新機平$500有無人才要？

i7-10510U
MX250
8GB LPDDR3
512GB SSD
< 1 KG

我都係為粒紅點離唔開thinkpad
用唔掂trackpad
但小紅點左右手我都可以操作到

其實粒紅點係點用法
原來都考慮x1c 但唔識用

你當係ps4 粒菇嘅食指版，姆指left right click

我都係寫21 號或之前通知取機， 一到21 號仲未有取機日期， 會即刻打電話追佢.

下 屌ar
我4 hrs

有咩問題

你睇番#401

睇左 好慘
我個部電好廢我覺得

你用黎打機？

岩 舊電真係好廢
仲有dell logo 個位好似好淋咁
輕輕力噤落去會彎

掀開個mon嗰下會彎彎地

唔敢單手打開個mon

Dell 既Inspiron 7591 有冇巴打入左手？
評價點？

順便問下, asus zenbook pro 14有冇人用緊? 街價做11k低少少, 值唔值得入手? Thanks!

師兄 你嗰部會唔會用到好熱 同埋個風扇好嘈 係我嗰部問題 定係部部都係咁

會
岩岩開機已經係咁

有冇人login 到cityu 舊生個notebook ownership programme page check status ?

想問下係唔係一定要截止前比晒錢

可以，但係要用電話版嘅網址先見到 order status

Dell inspiron 5590 vs inspiron 7591

邊部好用好？ 巴打推介邊部

5590
[url]

[/url]

7591

[url]

[/url]

用黎剪片、整動畫、寫game +寫app
應該揀咩配置 thx

你地其實係咪叉住電用？我叉住電先會好嘈好熱

無叉住電佢都又嘈又熱
只係叉住電會更嘈同更熱

叫佢check下？我冇叉電冇乜事喎
我粒u正常用係四十幾度 唔係好熱

我正常用唔熱 但叉住用就好熱

叉住用真係熱

輕薄機係咁
Samsung notebook 9 always 都係

想問下粒電可以頂到幾耐

大約9個鐘

散熱好唔好，風扇大唔大聲？Thx

散熱幾好，風扇唔覺有聲

部 x1c 下星期有得拎

所以我都係屋企食飯嗰陣叉 食完飯又用得 臨訓沖涼嗰陣叉一叉keep住70%以上又捱到一日

第十代CPU? 佢打比你？

28 號拎得啦
Sms 同email 都有通知

巴打用到9個鐘?
我都係用到4.5個鐘左右咋喎

咁少
你用嚟做咩？

訂左ACER 部swift 3, 想問一問佢個type c port係咪可以用黎叉電？ 係既話要用幾多W type c 牛？
因為想買隻牛for 拎出街用

10月頭先經hkt訂左部swift 5 10th gen
係咪要下個月先有

8代CPU版本唔可以， 理應10代都唔可以PD充電。

我已經搵咗HKT去換Acer Swift 3

你開心就好了

應該可以
Acer官網嘅說明書話Support 20V 嘅PD

部機max 係65W

咁應該買到60W (20V 3A) 嘅充電器都有夠用
利申買咗 XPower DCPD2 75W 2 x PD 3.0

機未到手

PD 充電 - 有 emark晶片嘅 Type-C to Type-C 線充電。

DC 可接受 DC 20V 係普通電源插頭。。

Ok , thank you

幾多號落單架？我仲未收到

我24號拎得

9月24

我9月5號落單都未收到，不過我係訂i5，唔知關唔關事

我訂i7

Helix 買咗部lenovo Notebook

拎咗機check 番 lenovo warranty

居然比我拎機日期早一個月計算

Notebook 不嬲都係計出廠日期，係Apple先計激活嗰日

但如果出廠成年 先喺例如豐澤買
咁埋冇保養？

出咗成年點都比人買咗，唔會留到成年都賣唔出啦！賣出會攞新貨，保養至少減1個月

加上宜家Window 機閒閒地都2-3年保，係得MAC 得1年啫⋯⋯

想問喺hkt買咗macbook 之前揀咗嚟緊星期三攞貨 佢一直冇另行通知係咪照常跟返時間拎貨就得

諗緊佢有冇到貨通知

LENOVO 雖然抵... 但唔想買大陸牌子

DELL 同 HP比較, 邊一隻耐用D?

HP Pavilion 15 (i5)
睇仲平HKU OFFER 成一千...

Windows 機真係一部部，thinkpad 有d有年，有d3年，好on9
不過Lenovo 乜都冇搞就跟出廠日，整機比番大鋪單，佢唔會改番個保養時間咩？

10月9 落單，i7

dell hku d offer 大部份得512g... 唔多夠用

咁你咪去嗰啲舖買囉 上黎問黎做咩？

出去買條ssd自己換
我都係咁
我買咗dell g5

其實G5 幾正, 256ssd 純用來裝OS
1TB HDD 擺其他野

我256唔夠用 換咗條1t 落去
而家1tssd+1thdd

我諗我G3 夠用... 你知唔知G3 有無位插HDD?

就咁睇好似有

大學d notebook 好撚伏
有fd買左 用左幾日就開始有問題
咪幫襯Helix呢間野買notebook

有咩野問題？

舊電頂得個三個幾鐘 四個鐘都唔夠，加上一用耐少少部機就好熱 散熱好撚差
同埋睇佢部機既包裝入箱，有懷疑過係咪翻新機黎

呢啲似係廠問題多過係Helix 問題
你買左部乜野呀...

大家都係去番官網買好過
個大學notebook programme d機賣到咁平又有3年保
硬係覺得伏伏地

Lenovo

賣到咁平
廠個到應該畀d次貨佢啦

睇單計保養

巴打部g5打機個陣 風扇會唔會好嘈 定係gaming nb都係咁

另外想請問個bios發行日期係幾個月前正唔正常？

之前冇用開gaming nb,屋企得呢部同mbp mid2015
風扇全開係會大聲過mbp好多
不過我undervolt左之後風扇冇乜機會全開，所以風扇聲係ok唔太覺, 暫時都係試過裝夜神模擬器三開玩android
undervolt之前的確風扇大聲啲

bios我冇研究啦，開機冇耐就update左個 bios

明白

仲想問下巴打個部係味都 gpu 驅動程式2006年版本？

Btw Undervolt咗會影響效能？

硬件野果d 我對咗啱就算，driver果d 剩係check有冇得update, 有就up左佢，其他冇留意

我cpu core 同cache undervolt咗150mv
都係跟隔離post 同 d youtube 片咁set
效能唔覺有咩分別
不過的確冇之前咁熱，個風扇唔駛開盡
唯獨係閂蓋之後部機好似仲郁緊
收工返屋企開蓋果陣harddisk位好熱

係唔放心ownership機所以想睇下係味翻新機

我就冇諗太多
有咩事都仲有3年保養

我部mbp都係買翻新機，用咗3年冇事發生過

話時話我部g5買返去一開機見recent file有幾張game圖好似係8月定9月果陣開,唔知係跟機定係點

咁大獲 咁有冇得換新？

新機嚟到個ssd駛唔駛自己再分割 我見有剩少少冇用到

我冇理到呀，當佢試機算
反正我check完機第一樣野係換左原本隻ssd做1t
原機256就唔好割啦，裝幾隻software同game好快爆
佢另外隻1t hdd 就你鐘意啦，我就冇割

今晚試下undervolt咗佢 風扇會唔會靜啲先

仲有冇其他setting需要搞

如果有需要換ssd/hdd 記得之前拎bitlocker 條key
因為我換左ssd之後原先隻1t比bitlocker鎖左入唔到我要format成隻碟（入面本身冇野）先用到
要洗機就預備隻usb ， 去dell 官網裝os recovery, 佢boot左之後會自動幫你重新裝windows

明白 Thanks

唔見轉Surface pro 7 既

各位用dell g3 3590嘅巴絲可以分享下使用體感？

Thx

巴打 打機個陣Cpu幾多度 我成80度正唔正常

大家覺得買inspiron 好定G3/5? xps 貴d, storage 又太小唔fit 自己要求
同埋基本上唔會拎部機出街

你都on撚9
買完件野番黎唔可以畀review 咩？
就算出去買都有review la ，其他人睇完覺得好唔好再買。
起ownership買完notebook 畀番review評論好與壞唔撚得？

主要用黎睇片 youtube 戲
耐不耐可能會打機 但真係好小

Helix 會改硬體
例如ssd 本身用samsung
學校版會改為一間台灣牌子

我上年個post講過
年年都要提大家

Apple 唔伏
Go ahead

我部g5 ram 同ssd 都係hynix
上網睇拆機片人地ram係samsung ssd係toshiba

咁仆街
d brand本身唔驚咁做做壞佢地個brand name 咩?

打機就買部靚少少啦

我自己極少打機
不過純粹見差唔多價錢G系d spec 好過inspiron, 同埋感覺G系散熱比inspiron好, 同埋G系d 機通常耐用d???

間野本身都仆街架la

Senco 買ACER d 機有冇伏？

咁我唔慳過少少... 直接dell 官網買就算

正常學校機用hynix
Samsung 所有電腦明明用samsung SSD
點知學校機用撚哂 hynix

Dell 官網 可以打上去拎折扣

未買過 答唔到你

打上去???

好彩趕得切拎部X1, 趕頭趕命
今晚有得玩

Dell 官網最近都做緊折扣 唔係貴大學個d owernship 好多乍

仲有dell免費送貨

我i5 下星期先有得攞

SSD用Kingston 伏唔伏？
買咗Swift 5(Gen 10)

巴打可唔可以影多d相，報告下用後感

腦場就真係怕伏啦...

腦場都伏的話，大學仲伏，百X匯買實冇死

想知大學機有無伏

打俾sales

部機好順，個trackpad 比想像中好
SSD 用Intel 700 系列，個mon 淡色少少。不過ok
同埋佢default 放到 150% , 啲字真係大得滯

keyboard 非常好打， speaker 好夠聲，暫時未見乜野問題

只係個web cam 好蒙， 質素唔得

聽日帶返公司唔用牛睇下著得幾耐時間

火牛有幾大個？

唔該巴打分享
試完再分享下，都想知個使用體驗+續航

一隻手掌大細

同埋個手指模login 好爽

聽日拎，爽

仆街了，聽日拎g3 3590先睇到

等咗幾耐呀ching

足1個月

我幫人買嗰部，條ssd 係western Digital

巴打可唔可以貼下個mon同講下個續航，仲諗緊好唔好趕尾班車訂

個mon 還可以，唔係好鮮色
至於續航，我幫佢試機嗰陣長期插牛，冇試到

咁x1c 係咪全部原裝硬件？

點樣可以check 到？

好，唔該巴打先
試埋續航再講講

大學點伏過腦場？？

如果唔undervolt,用黎睇片上網cpu 會唔會都過熱?

btw, 巴打介唔介意share 埋你講個條5590 undervolt 既教學片

平時上網都唔點佔用cpu應該ok
用一排如果覺得個風扇嘈或者部機好熱先再搞啦

教學：

又係時間推吓Amazon 平價notebook (21)

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

效能數值參考：

大鋪賣既X1C係用Samsung OEM SSD

其實係大學買MacBook pro 抵唔抵過出面買？
多唔多野送

想問係咪 g7 重1.09kg嗰部?

無錯

我都係琴日攞機，好滿意，真係好輕身同好順 。我同女朋友set左2個account都用指摸login, 佢識憑指模認login邊個account用多幾日試下個續航力先

咁 smart,
同埋我可以點加多隻手指模？

Set完第一次指摸個時，佢話完成個陣description最後個句，有得俾你click set多隻。

我喺第一次嘅時候skip 左
好彩都搵得番個位喺邊，so far 著左成朝，裝過下app, 行過speed test, 裝過下patch, 啲電都仲有80幾
不過我玩得唔多

standby 時間okay

抵，又有勁多贈品送
利申買咗MacBook Pro 2019低配

今日著左1日，set 左會定時sleep
由朝早8:30 on and off 用到夜晚7:30 都仲有一半左右電

SSD 夠快，用嚟傳1G zip file 同 解壓都好快
之後用OneDrive 上file, 都唔會好食電

整體係okay, 未好intensive 咁用
不過呢部機兩用，可能會過幾個月買埋個電池保養佢

玩左半日，佢show 我96% 時可用4小時09分
同义極都係96%

佢有個function 係唔會差滿你部機
我返到去著機搵下先

同埋佢個timer 唔準架， 一時得番4個鐘， 一時又會有8個鐘...

較差電個選項可以喺呢度搞

lenovo 有backdoor 程式 小心

送左啲咩呀
你邊間大學買

Notebook 套
USB 轉插
防毒軟件

埋大

冇printer送？
以前有年好似有printer 送

Acer 部 swift 5
平街好多，但無咗mx250

係咪會送個notebook 袋？可唔可以影嚟睇睇

個袋純黑色，啲料好廢
建議買過個

用左幾日, 有無覺得個黑色面會好易污穢/刮花?

年年都有printer 送 睇你買咩型號 mba 同高階13吋都有

公司啲thinkpad 全部用一陣個機面好多油
用多一個月就會有花痕

用得耐會肯定會有油印
至於刮花與否，我唸我都會買塊貼做下保護或者裝飾

認真, LENOVO 有BACKDOOR 程式... 呢個時勢咁多學生用電腦整文宣, 好心就唔好水人用LENOVO 啦...

Thinkpad 宜家係under Lenovo 架
真係狗也不屌

有冇人知poly alumni可唔可以訂hkcc嘅機？
想買acer swift 5

poly點解唔買asus

poly得Apple HP Microsoft同Lenovo

sorry記錯左
不過Dell同hp都好過acer嘅我諗
如果你係睇中佢夠輕就無得講

Lenovo有咩backdoor?

Dell同HP都唔係用頂級CPU

唔係都係10代cpu咩

10代都有分唔同CPU

有啲乜野backdoor ? 我都想知係點嘅一回事
第二，我地只係講hands on experience, 從來冇叫人買

買唔買從來係銀紙揸手嘅人自己決定，並唔係我地post 一兩句，放兩張相上嚟就可以左右到嘅事

有冇人可以放個quota比我
想買部HP

有咩Backdoor? 有冇source

可以呀

tg我啦清

可以，打電話上去訂，polyu都買得

新swift 5 有埋顯卡，
大學好似無

但街好似未有得買
同埋冇第10代u

仲有無巴絲有quota可以幫買?
想買部高階gaming notebook, 上網睇有部比出面賣平成萬蚊，好吸引

有，前幾日特登去腦場睇
但暫時得豐澤有
一陣再去睇下
我都想出swift 5

acer 以前好易壞.... 唔知呢家點

係街買左
好輕好岩出街用

你唔係買dell 咩? 你最後買左swift?

你諗好買邊部未
好似過多兩日deafline

deadline

係，鬼叫佢岩岩出10 gen
輕身+高配置+14吋mon

+3 年保

一萬一千幾

我發覺出面買好似好d, 係無三年保...

有冇人未買機？
可唔可以幫手買隻mx master 2S

Tg了

一陣去腦場再睇下

dell g7590打battlefield 呢啲game掂唔掂？

拉姆巴方唔方便幫手check下部x1張wifi card係咩型號? wifi 6 or wifi 5

張咭AC 架咋
Intel Wireless AC 9560

唔該曬

咩係ac？同wifi6有咩分別？

ac係wifi 5, ax係wifi 6

x1c7張wifi卡好似無得換
其他機有得換無乜所謂嘅

睇過啲資料，其實呢部分係有啲敗北嘅
張wifi card 如果用AX 就㩒用啲，始終AX 遲早都係大勢嚟嘅，而且真係快好多

有無巴打想要dell部7391? 想換surface pro 7 or x

巴打一買番黎有無做更新windows個d野？唔知係咪我一更新左之後，電池去得好快，用左一陣已經跌到70%

我更新左最新BIOS 同 最新windows update
你睇下係咪power 條bar 去左best performance, 可能咁樣噴電...

我都係更新左BIOS，可能係呢個原因
邊到睇power條bar？
有無得降番個BIOS

Windows 右下角個power manager
降bios 應該冇啦

macbook 入walk in apple store有冇教育優惠

想買sp7

dell 7391 平賣
i7 512gb 重998g mx250

6k

今年機？有冇多d details

係呀 新出 10代i7

你可睇官網個spec
i7 10代
512ssd
mx250 卡
8gb ram

有興趣tg我

好撚少用
大約收到貨一個月左右

重可唔可以平d

巴打有冇後悔

冇，點解咁講？

出左16吋

澄清番我係買咗 13吋MacBook Pro 2019
唔係15吋囉
By the way巴打中咗招？